有無巴絲係冷門國家留學?

熱門=非英語母語國家,台灣,強國

(日本,德國=冷門之中嘅熱門)

一個人係極北之地好悶,等緊開sem

換言之美加都係冷門

我想去Malta 留學

yup

響伊拉克留緊

咁冷

有冇南法巴打？
下個禮拜過去讀書 但係一句法文都唔識

聽講香港有人響北韓讀大學

有朋友係以色列留緊學

喺德國

芬蘭算唔算

算,係你隔黎

Ust 有個Lang tutor 係北韓嘅大學教過英文

on9?

Spain?

德國都叫冷門

北韓

德國日本都叫冷門
熱門嘅我覺得有
英語國家個4個
英美加澳

亞洲嘅有
日本
韓國
中國
台灣

歐洲熱門嘅
德國
法國
北歐3國

呢d以外就冷門

丹麥
巴打喺挪威?

近

聽過有人去金日成大學

有fd係伊朗留學 專修Farsi

小心炸彈

有朋友台灣讀私大
讀得唔錯

恐怖國家

有無德法留學既巴絲打？
用德法文讀個d

留過

panama?

冷

丹麥算唔算

準備去, 有全德文program收我, 不過而家應該揀咗個半德文program
但係個心係咁掙扎揀得啱唔啱

cph?

.

想去

埃及算唔算

幾好架喎，學費近乎全球最平

讀咩?

係NUS讀過一年半音樂 幾年前既事

新界嶺南

。

Benjamin?

係

Btw 佢人nice 又好grade

grade一般啦
但教得廢喎

Stockholm

我係最南部

我係malmo

相認

我起美國既冷門地方算唔算
Bozeman

其實我地係咪識

丹寧

我sem2 先去
留個名交流下

有無tg

Tg : maiziwing

荷蘭算唔算

算,不過都幾易係荷蘭搵到香港人

zurich?